【定期更新】你心目中低調但高質嘅黃店

類型不限，飲食零售不限

我先，花店：
新建信、竣誠、明記

半年前嘅post：有冇咩黃店係默默無聞但高質

beans
牧羊少年

當日係西營盤諗住買香花獻比梁義士果陣
間花鋪見我到衣著打扮之後就話唔洗錢 仲叫我小心
但原諒我當時冇留意你既鋪名 只係記得係條長斜路既其中一個路口轉左
願你一生平安

樓下間五金鋪，但唔會開名，怕揚咗累人

呢兩間唔低調掛

華麗園

咖啡綠茶
窩子
丼瀛

元気寿司

無 全部都係借黃食曼頭

享茶/響茶

記唔記得係一二定三街？

GAC home cafe (中央圖書館旁)
魚願以嚐 (鰂魚涌)
慢煮屋 (觀塘)
asiri (鰂魚涌)
福圓湯圓 (炮台山)
三葉屋 (炮台山)
中村屋 (天后)
台風R (灣仔)

暫時諗到咁多

盛記

小小虫

半島冰室 (炮台山）
#coffee (西營盤）
Knockbox coffee (中環/旺角）
小娘惹 （鰂魚涌）
Fat Belly Butcher & Gin House (大埔）
享樂烘焙 （九龍灣）

金西南米線

不服來辯

呢間好

葵涌 Oh!My Dog!

不論熱狗定漢堡包都好好食

窩子文宣多到癲

元朗：
Accro coffee
旮旯
米米食

講咗仲低唔低調？

美孚有一間細鋪黃店好closely

風流
視點護眼
糖宮
翼蜂速運
神經餵飼

ig小店

tolight candle
oneoverthreeco
jimmyjungle

小小虫openrice揾唔到

大埔大部份黃店食肆

去咗浸大嗰邊

大家支持下，好似做埋6月就無

Bistro Bon
Book online to earn Asia Miles
URL:
Add.: G/F, Dr. Ng Tor Tai International House, 32 Renfrew Road, Kowloon Tong
Tel.: 26280330
=====================

竣誠好老牌個種 去到揀唔到野

我吃了小小虫巴打的情人節餐

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩話

FB有講，浸大未必續佢約

珠記都幾好食

鍾意整乾花，所以會去佢度買料，價錢其實幾ok

thx ching

仲未去試過

北角 野草
港女打卡聖地

肆年八月

荃灣 Total b
中大浸大 Paper&coffee
旺角新蒲崗 曼谷水門海南雞
旺角 豐味車仔麵
葵廣 味之樂 hk9cake

lm

光榮冰室

姐係絲

吉寸 （依家有外賣串燒set好抵食，全部即叫即燒，要起碼早九個字電話/wtsapp落定單）

魚鈁 （有個新年外賣套餐，可以轉晒做易煮包 加熱就食得，樣樣都好好味 ）

日日食 all

大角咀 蔥仔越南包
元朗 有得餃
新蒲崗 合利粉麵
長洲 火車頭米線
銅鑼灣 肥後屋
灣仔 麵匠風龍
灣仔/銅鑼灣 拾味刀削麵

周同學出殯嘅時候搵咗間花店訂花牌
嗰時睇佢fb似係低調黃又咁啱去開嗰邊就搵佢哋
跟得好足都覺得ok
到嗰晚間花舖突然whatsapp啲圖俾我
原來將我訂花牌同樣金額捐咗俾612
睇到嗰刻真係忍唔住喊出嚟

大埔oyster king

有關渣家軍

咖啡綠茶好難食喎ching
窩子就幾好

榮少喇沙

推

瓏門

旺角潮成園 抵吃

Lm

時代冰室 一張文宣都冇

但有心人都知真黃

初見

沙田盛記,
之前都有幾次見佢告急,
但後尾次次都要打電話BOOK (最近唔知)
記得食過打邊爐, 真心高質

魚鈁超正 好食又好抵食
辣嘢好正宗 咕嚕肉簡直係驚為天人
大大碟脆卜卜

上環 永樂餃子店

撕連儂牆緊係低調

記得之前肥後屋淨係做夜晚 冇晚市咁內唔知還好嗎

魚鈁啲麻辣野

元朗 時時食
醉雞！

蔥仔好正 百食不厭

和暢金廚

真係唔知

零收入

total b
嘆住食
little fresh

沙田盛記真心黃，19年前已經係牆上貼蘋果日報剪報同陶傑做訪問 另外沙田友仲推大圍富記大排檔

食物得一款選擇但永遠想再食
證明簡單都吸引到人

越南包真係食唔厭

LIHKG

巴打你自己搞搞佢

你地第一次約異性食飯係食咩餐廳

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Tst 不忘 個濕米餃正到！！！

尖沙嘴雅悠蔬食
呢間素食黃店真係好撚好食
連我呢啲平時唔鍾意食齋嘅人都好鍾意

美孚甜品森林（除左甜品都有正餐食）
位置隱世，野食好味，服務周到，價錢合理，文宣有貼。

見到你去食
我都去幫襯過

下午茶時間仲抵

大圍在家居酒屋

麵家山下，
雖然個人覺得麵底還好，
但佢啲叉燒我寫包單真係好食到癲

1. 黃：抗爭前已開業，一開波就已經支持抗争，到而家都未停過。
2. NMIC: 一開始就無賣MIC野，岩曬講究原產地既ching
3. 無門市：黃店開係MTR/藍地產商都唔舒服既話，呢間無門市，唔需要擔心
4. 高質：幫襯過幾十次，次次準時到，從無漏貨。
5. 環保：嫌網購唔環保既環保L有福了，所有包裝物料均是重用品，買滿$450仲可以幫你收埋屋企既紙板飲品盒冰袋回收。

合發

真心高質

正

再補充：規模不斷擴大，越做越好。開頭倉細好少貨，後來搬大倉。回收服務越做越多種類。最近新加凍品運輪。

都講下缺點。
1.部分貨比較貴
2. 無請好多人，如果想幫襯提供就業機會俾手足既黃店，就唔係呢間。不過我個人比較buy呢種，可以長遠發展，也少是非

好多街坊讚佢盆菜

上環間海膽屋

飯任加
魚生又大又鮮又多到好似唔洗成本咁
70幾蚊
唔洗加一

beans唔係好講自己黃，不過多分店多人識，呢個角度黎講叫低調。

不過好味好靚又唔貴就真。佢既日西餐甜品，用$60買到$90既質素

咁都低調 一年告幾次急

小娘惹性價比高到
周月又係正

Mliksha迷客夏

村爺爺
蒙面

活一鮮

灣仔金鳳茶餐廳

素悅軒
走肉朋友

大圍肆年八月米線

米米

LLB Bistro

講真而家呢個時勢浸大個位真係摺埋佢好過

但食幾次都無失望過。係衰係個位

啱，佢嗰位真係難搞。無車要行上去

Accro coffee真心高質

九龍塘站好似有小巴 25MS 去BU

金鳳黃？

呢堆都可以支持

周月黃？

我講下我接觸過既，比較下。

Jimmy Jungle 做零食。
優點：
-睇過無MIC
-非常非常黃
-佢個零食surprise box幾得意，無其他黃店有

缺點：
食唔到咁多零食😑 無法大量幫襯

阿布泰
優點：
高調黃。
賣好多其他黃品牌野，好方便黃人買野。
多分店，易幫襯。
暫時我未見過MIC貨。
貨種類多，僅次於hktvmall 。
分店越開越多。
價錢相宜。

缺點：
比較講究既，見到佢地在藍商場租舖會略為介意。
無網購。
泰國野有時唔係太岩大眾。

呢間叫hello852hk 有賣花有賣畢業公仔嘅舖頭
大家睇落d就見到佢哋嘅立場同埋罷工嘅po
上年武漢肺炎一開始時連醫護都唔夠口罩用，呢間良心店就整咗d pepe 連豬口罩俾人用防疫物資去交換，佢哋就將所交換番嚟嘅防疫物資捐去俾前線醫護
佢哋喺旺角同深水埗都有舖頭，早輪深水埗傳封區時，呢間舖更加將佢哋嘅鮮花免費送出
希望呢類少人知嘅良心黃店會有多d同路人認識，發揚光大

牛肝菌
免費加底

Cool cousin 甜記 黃金雞

閏家

B哥
原來係黃店

甜記餃子（長沙灣 旺角
平靚正飽肚

有一排免費派藥材

Jrink

唔知上水定粉嶺嘅麵家山下
叉燒大塊唔鞋又林

上水貨舖唔係餐廳係雜貨店黎嘅
裏面賣嘅全部都係黃到金嘅香港製造product同有機菜黎
有個山浪奶茶嘅好好飲

大埔多多車仔麵
聰明豬扒同牛腩好好食 下午茶仲要特價
門口有台灣手足整嘅茶包賣好好飲的

葵廣hk9cake
性價比好撚高 出80一個鐘請手足整蛋糕

葵涌OhMyDog
個人中意食熱狗多過包

尖沙咀徳國熱狗
覺得佢好食過齊柏林

免費加底

丼瀛好多文宣wor

石門 - 船仔

尖咀 - 烏蠅館

大埔 - 和暢、暢和、park cafe

深水埗 - 上乘

熱狗

bulldog熱狗屌打

上水貨舖啲人好好
我唔識路，佢出嚟街搵我，帶我去
賣啲嘢幾好，令人想買
我唔飲啤酒，都買咗俾朋友
下次會試吓樽奶茶

Matt Leung 都特登入上水幫襯麵家山下

餐廳有
石門 蒸蘆
石門 here we are 潯
太子 再玩一會
西貢 Blacksmith coffee
佐敦 堅離地7PO
佐敦 小酒窩餐廳
旺角 神輿放題

蛋糕店
Holuncake
Solight.studio
Bakeforyou

Ummm 諗到再加

鮮花入貨應該都係內地，唔記得都岩既，行過認到就買啦

咖啡綠茶好好坐

留名

咩呢間黃嫁咩

黃到金

先達對面果間

土瓜灣 鳩砌
觀塘 nutmad
九龍城 lazy creatures
villa villa 北角
德國熱狗 何文田
瞄盒子 觀塘

西營盤Good good!!

深水埗 標記樂園潮州粉麵餐廳

鬍鬚仔

Elmo's Bistro & Bar
Explore Kitchen
拉麵台風
Seasons Restaurant ＆ Bar
Tony's Hell (扒好食，但不推薦神秘餐)
鶴亀

仲有間台式茶店
但唔肯定有無轉到手，要睇一睇番

未有黃藍之前已經久唔久口痕都去幫襯中村屋 呢個價錢嚟講算好高質

Elmo's Bistro & Bar 灣仔
Explore Kitchen 油麻地
拉麵台風 旺角
Seasons Restaurant＆Bar (唔食得辣可以問下店員) 佐敦
Tony's Hell (扒好食，但不推薦神秘餐) 佐敦
鶴亀 尖咀

仲有間台式茶店
但唔肯定有無轉到手，要睇一睇番

差啲唔記得kfc替代店

旺中 老表chok雞
係齊柏林附近

已封鎖會員 羊咩1234bb

我錯，原來真係黃
店鋪澄清咗

但唔知上面條友係咪以為仲係藍所以故意玩膠

好難界定

但佢啲調味係你人手自己落架喎

仲有西營盤 蛇王海
枝竹羊腩同蛇羹都好好食

入麵
Four x four
肆年八月

我去食親都勁少, 你免費加底咁好

佢個一口爆芝士都幾好味

熊拉麵
推介 角切叉燒飯（淨角切果隻）

以前成日5點去到已經賣晒

而家因為禁堂食所以成日食到，唔知係好事定壞事